共產黨：中大和理大衝突並非進攻文明堡壘 未來兩年針對香港民孩童再教育

林鄭月娥：修例風波令人反思一國兩制 港區國安法立法是非常好發展

行政長官林鄭月娥表示，政府去年提出逃犯條例的修訂，是個很正確的做法，目的是完善法律制度，雖然社會出現動蕩，但她認為同時令很多人反思一國兩制的真正意義，她認為風波給了香港一個機會，持續用好和完善一國兩制。她又表示，中央在國家層面推出港區國安法，也是非常好的發展。

林鄭月娥接受一個電視台訪問時表示，面對很多質疑和反對意見，肯定有孤獨感，因為最終做決定還是她一個人，她形容自己是一個管治的人，不算很懂得政治，但現時香港看來要有良好的管治，跟政治分不開。林鄭月娥又表示，在艱難時候，家人毫無保留支持她，她指家人對政治沒興趣，但對她有百分百的信任，認為她的事是對的，她兒子亦曾經說過，如果當初硬起心腸不讓她參選特首，她就不用經過那麼痛苦的階段。

林鄭月娥：中大和理大衝突並非警隊攻進高等學院

林鄭月娥表示，修例風波中看到年輕人使用暴力，令她感到非常痛心，有人社交媒體動員、散播假消息，影響市民對中央政府、特區政府和警隊的看法，她指，警隊是3萬多人的機關，肯定有個別人士可能有違規行為，但香港紀律部隊整體是非常優秀，每一個香港人都要公平對待警隊。

她又提到修例風波中的中文大學和理工大學衝突，她當時有與警隊高層聯繫，了解到警方並不想傷害年輕人，她批評有暴徒利用兩間大學做基地，攻擊警隊，破壞鄰近地方，由於中大鄰近公路，理大鄰近海底隧道，警方採用了最克制和容忍的態度，希望以最和平的方式解決，事件並非有人所指警隊要攻進高等學院。

林鄭月娥：未來一兩年要多方面撥亂反正

林鄭月娥表示，未來一兩年要多方面撥亂反正，指以往有些公務員參與反政府的行為，現在就不可以，也不應該容忍；此外，很多人亦認為教育出了問題，如何幫助學生認識國家，建立正確的國家觀念，怎樣去理解香港和中央的關係，怎樣了解香港的制度由國家憲法制定、基本法規定，都是根本的問題。不過，有一些範疇，並不容易撥亂反正，例如傳媒。她指，香港是自由開放的地方，基本法也保障新聞自由，她希望還是由傳媒自行處理，怎樣可以比較客觀持平。

原文網址：

洗腦洗腦

下一代食得屎

肯定有個別人士可能有違規行為
咁拉咗未？

自己仔女自己教

所以抵比美國佬制裁你，都唔駛旨意再外訪

屌你老味 成家喺英國 怪香港學生唔愛國

果然最文明

當年既國教要黎啦

其實點解港共仲覺得要攪教育？根本無可能令香港學生洗腦

1) 香港無封鎖互聯網，真相好易就揾到
2) 大部分老師就算唔敢講真相，但都唔會教假真相，例如6.4係無死人
3) 現在父母(大部分都係80,90後) 呢班係最反共，佢哋亦會教導小朋友真相

真係好文明咁毆到你半死

大學的確唔適合用嚟打仗
諗下AOE入面學院有咩用

佢係想強化個班藍屍同藍屍後代既奴才思想

支共/極權開場白

年青嘅父母有幾多係藍丫，深藍父母都係50.60歲，佢哋仔女都30.40歲啦，邊駛返學

大把小粉紅黎黎香港/海外讀書咪一樣唔信你地d黃屍 大把證據比你睇中共迫害緊人權 照樣愛國
你都咪話洗腦幾咁有效恐怖

我細個果時你洗完我腦 依家我味又變返正常

感謝黨

黑警進攻大學

On9 真係覺得洗腦教育可以成功

大學唔文明唔通3萬中學唔合格popo文明呀?

未來教法與導師，教出嚟一律變智障

細個嗰陣我都係中國人啦
洗條毛咩

真係好撚和平喎
打到爆哂血,再踩人個頭(理大),再斷人地水同糧,再文攻武嚇(諗住),
一日一夜放左千幾二千粒催淚彈(唔記得,但數量係多)(中大)
重新定義和平

教育營

2020年喇 教育去中心化
Big data, Fact check時代
你估改幾本教科書同教程就得？
太年輕了

但教育嘅底線都要守

屌你老母啦

所以點解要指鹿為馬，因為對象都唔係我地呢一代

你條臭閪又衝出嚟吠 煩撚夠未啫豬閪

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

想唔想呢件事出現係國際報紙letters to the editor版上？
btw
精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

聯署支持封殺微信同TikTok

洗腦教育

以後香港唔洗搞平反六四 係平反七二一

幾時聽過有國家會再教育？
聞所未聞

之後國際學校搵到笑,本地就....

新疆

重點是可以獲取火槍兵、火砲與火砲塔這種高威力火藥兵種

唔撚係進攻
係恐怖襲擊

r撚哂頭
係個城裡面攻擊警隊
孫子兵法邊條教？

佢自己就黎落地獄都唔俾香港人好過

佢當間大學係航空母艦定係超級機械人
識行出去攻擊班黑警

她又提到修例風波中的中文大學和理工大學衝突，她當時有與警隊高層聯繫，了解到警方並不想傷害年輕人

射成幾千粒tg 幾百人受傷 圍城圍足幾十日 你同我講唔想傷害年輕人淨係見到班狗打得好撚high

除非封internet
否則冇可能洗腦
依家啲細路細細個已經識上youtube連登

我覺得大家好聰明
狗講野 竟然聽得明

最克制、容忍？

仲有佢哋嘅父母，老師大多數係深黃。老師最好就算避開唔教，但都唔會指鹿為馬

咪又係共黨搞出黎 有分別？

brain washing is coming

7婆食乜Q大？食到個腦short咗

就係識得你耐, 認識得夠深先知你條仆街唔係好人

識上網同學識睇reference book同trustworthy news

forum都幾重要...discussion同peer
不過連登...都係算柒數 有啲保留

搞教育...小粉紅都係咁煉成 教佢哋升旗愛黨
一一 一二一

yes

識得有啲細路好撚早熟同醒目
睇連登已經識分真假膠

警方採用了最克制和容忍的態度，希望以最和平的方式解決

同 咱们都是中国人 一9樣咁撚侮辱

唔緊要，你提及以上嘅人全部都唔係主要對象，主要對象係近十年來港嘅新香港人，佢哋出生都唔喺香港，對香港印象全無，更加唔使講佢哋嘅家人、配偶或子女。

我意思個國家係支那

我地今鋪真係要守護孩子

一個被美國制裁既香港特首出黎講既野你認為我地會信你嗎?

唔係教育問題 係你問題

黨安法,網禁,全面監視言論,篤灰有獎,課室裝閉路,你以為真係洗唔到腦到咩,睇下果三萬隻曱甴先啦

做愛並非進入陰道 未來會與妻子生兒育女

唔認為中共仲有未來可言

家長抵制啦

而家開始日日洗底
PR發功

重有兩年命

推

今時今日網禁做得出

香港變做大陸只係時間問題 由社會風氣到政策再到教育最後係民智都變化埋就

果d係再教育營

我信cls中共會做得出更癲嘅嘢
例如文革.0、拉撚晒啲黃老師黃學生去集中營洗腦營

共狗靠香港人既屎施肥先有今日

好明顯係佢個人既教育出左問題

再教育營

聽到厭

我本身咪已經講緊支那囉屌
做乜撚 理解有問題？

啲老師比人清算緊啦又係咁引入支那老師
同埋啲課本陰啲陰啲植入思想 例如之前小學有篇中文書話你係中國人嗰啲 老師都避唔到唔教

到時起個再教育營集中營

理大架銳武甲由車衝埋過嚟都話好和平 根本就係想屠殺

洗咩討論佢啲咩講法啱定唔啱
因為太多事肯定左佢係扭曲事實

反而探討下佢發言，諗下佢之後會做咩侵害香港人嘅行動好過

真正愛國係唔需要不斷洗腦

真

問題係你細個時洗腦冇咁勁

依家對家係準備改寫歷史

網禁唯一阻力就係香港金融中心身份
如果去到網禁，啲鬼佬真係雞飛狗走

真係屌你老母
林鄭你個臭閪真係

澳門人係咪比人洗曬腦?

澳門一二三事件之後已經淪陷咗

再教育集中營

食屎啦